Enkele hoopvolle gedachte van het zien van haar, ijverig bezig met haar dagelijkse taken, voordat ze me zag, was in mijn ogen en werd verslagen.
Maar de smederij was een zeer korte afstand uit en ging ik naar hem onder de zoete groene limes, luisteren naar de bak van Joe's hamer.
Lang nadat ik had moeten horen en lang nadat ik had gedroomd Ik hoorde hem en vond het maar een mooi, alles was stil.
De Limes er waren, en de witte stekels waren, en de kastanje-bomen waren, en hun bladeren rustled harmonieus toen ik stopte om te luisteren; maar de bak van Joe's hamer stond niet in de felle wind.
Bijna vrezend, zonder te weten waarom, gezien de smederij, Ik zag het eindelijk, en zag dat het gesloten was.
